陰謀論完未？可以認真查案未？

已知：條片係19號 陳同學上堂被影 著綠葉衫自拍上wtsapp 再係hkdi周圍走

由於當日衣著 樣貌都match cctv
所以cctv係本人
同埋如果真係搵人扮朋友一睇就睇得出

重點：離開hkdi後去向？赤腳原因？

呢啲先係應該追查既地方 而唔係一味陰謀論 咁樣係無助搵出陳同學死因

勸唔掂班偵探㗎啦

唔得架，我地做偵探要逐個Pixel 睇真哂先得嫁
支那CG又勁 ，我地睇人地放出黎既片就破案嫁啦
兄弟爬山呀，破案要緊
你地咪撚出行動Post啦
仲做文宣阻撚住我地討論

屌，成班都痴撚線。

追查方向：有兩個關鍵時間點冇左cctv, 第一，出lift 前手拎住紙，身上有掛住d野，但下一條cctv 已經係冇晒，究竟呢段時間佢去左邊？

第二，天台上完樓梯，到除左鞋再出現，樓梯位有冇cctv 影到，果幾分鐘都係關鍵可以得知點解會除鞋

利申，dI 畢業，以校方既設備，cctv 應該冇咩盲點先係，而正正係關鍵時間點係冇左片段

講到口臭 同一人但冇人理 查其他方向又無人想開始

成班都身陷陰謀論 , 好難抽身
少少"線索"就會無限妄想

連登仔係咪少接觸女人所以咁多幻想
我手機啲相都日日唔同樣啦
自拍靚啲瘦啲真人肥少少真係好撚正常

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

推

同意

除鞋個六分鐘既cctv係關鍵

唉 今日終於見識到連登仔有幾咁戇鳩 查埋啲無謂嘢

佢新同學否等如朋友

你識鬼咩，中間有1 Pixel 唔同色呀
一定係假片後期剪過
再唔係就真人扮加CG背景
再唔係一定成條合出黎
哇，我睇穿港共奸計啦
叻叻豬呀，乜話
黑警拎電腦? 保安唔交片
關我閪事咩，我等人Upload
然後用我200iq 空氣破案呀
遲早用埋念力上太空添呀

推 快啲查返關鍵嘢

呢幾日我灰撚到爆添
去學校又吹到要圍要乜
得果幾條友
冷氣偵探就幾萬個
話乜鳩開花，靜撚到呢

好在連登不嬲都係痴撚線同溫層
得閒唔睇好過，激鳩死自己

唉 真係好撚on9
不過唔止連登仔 我見有啲朋友都有share查案料

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止

推你，所以依家3大問題：1. 條鏈點解唔戴？（cctv + 流岀video) 2. 點解無啦啦借人地件3影車頭相？ 3.如果車頭相係丫媽send 比個同學，點解岀尋人唔用車頭，要用p 圖？

陰謀論班人好撚on9
應該查嘅方向唔查
都唔知係咪比人帶風向撚狗咁撚

我講咗好耐
根本就係同一個人
我覺得兩個人好似樣囉

又唔係唔知光影同埋cam對於一個人個樣可以有好大變化

正常，仲有啲不問世事撚見有案查就金田柯南上身
所以我好多時拎下文宣圖
自己慢慢玩好過

熱門一個1020PO都無
屌你老母,

重點唔係呢幾段片嘅真假同後製
而係陳同學既所有行為同動機
咪撚再講咩陰謀倫本人唔本人啦
成班電影偵探上身咁

方向正確

屌 痴撚線
成堆連登仔金田一上身
不過 其實當中應該有唔少三毛
每當有新證據出現 就會spin走個焦點/膠化個討論
跟住樣新證據/線索就無人理

天台再上係10樓lift口位，應該係會同其他lift口一樣有cctv
但係冇po到出黎

其實每個女人手機有過百個唔同樣既自己

1/10

2/10

3/10

冇人理架啦
總之你信任何政府提供嘅嘢你就係狗
質疑一切先係手足

係喇，所以我都覺得奇怪係，點會咁關鍵既位，冇左cctv, 有依段至少有機會知佢係咩原因除鞋，有冇動機自殺，因為之前有d post 提到有人比過野佢食令佢情緒不穩呀咁樣

追查重點：
1.擺低袋既cctv
2.擺低手上疊紙/掛牌既cctv
3.除鞋既cctv
4.離開hkdi後去向
5.赤腳原因

4/10

5/10

6/10

成班都無撚得救

7/10

8/10

9/10

唔准笑，我認真嫁
信唔信我今晚就報夢講你知
聽日香港贏撚左
中共被核平
Hunter 都出埋大結局呀
本大師法力無邊，降魔伏自己友最撚叻

最近見過有藍絲屌陰謀論屌到人地無聲出....真係駁唔到果種....

陰謀論帶風氣班人我覺得係政府既陰謀....

似係想用fake news+陰謀論手段去減低示威者既威信

令人覺得示威者無腦+弱智

同意 應該冇咁癲搵人扮佢上堂

2. 有機會係啱啱開學要交學生相，搵同學幫手影，而彥霖當時著住背心，可能覺得唔太適合，所以借左同學件衫黎著住影
3. 因為張相係同學影，所以佢呀媽冇呢張相

但我睇得出依6個都係同一個人
請善用不推文回覆

一到夜晚幾十個偵探 post

！霖霖中同確認左片中為霖霖！

ig條片 有個k女仔留言
表示片中係陳彥霖！

我睇番k女仔d相 確實係同霖霖同一間中學（TPK）
但k女應該大霖3-4年

其中有一張為佢2個合照

唔知k女想唔想俾人放上黎 所以循例遮番名

緊係啦, 個場景一樣,放埋晒一齊比你睇, 緊係易認D, 如果轉一轉角度, 換一換背景,我諗未必認到

呢個推測都合理

唔洗hide了, 隔離thread一早貼左id
岩岩search過, 左邊條女好撚索

想詳睇自己上ig摷下

SHARE

無錯 其實朋友一睇就知係咪本人點搵人扮呀

呃我唔到嘅！又突然間咁多料放出嚟。

就咁睇一同六又真係難啲認

連登仔: 點證明佢真係中同?

成班人不斷以自己立場去諗單野一定係謀殺

我覺得佢其實係想自殺

佢行去天台後樓梯，除鞋擺低電話，然後喺天台徘徊。除鞋係好多跳樓嘅人都會做嘅特徵。見到保安即刻縮埋一邊等保安行開，又喺天台徘徊，到最後走咗。

似係見天台有人，所以放棄天台。 又覺得唔需要再攞返電話同對鞋，所以直接走。

呢段cctv 畀我嘅感覺係入面嗰個女仔已經決心去死。

但之後點解會攞睇，就唔明白

聽你講完又好似係
我認錯
請善用不推文回覆

我油黑個名油左5分鐘

其實我有個簡單嘅theory，因為跳樓嘅人好多都會除鞋。

佢去天台本身係諗住跳樓，所以喺後樓梯擺低對鞋，點知見到保安，就轉地點

屌，依家整容同化妝咁勁
一定係人扮嫁啦
唔好同我講要遊行示威啦
唔好叫我做文宣Share乜撚
唔好哂我時間要我上Twitter
杯水有毒，件案又未查完
義士唔係condom
一定會報夢講哂我知真相
我係屋企就可以救哂香港人
所以我決定犧牲自己開冷氣訓耐啲

呢樣真
果個人假、果個人又假
我自己都可以影張張相唔同樣
角度唔同、光影、肥瘦、filter

根本就係俾人帶風向走緊

5分鐘你搞笑嗎
其實你油完一樣睇到....較gamma就show晒出黎
要真正唔比人睇到, 要用pixelize effect

但呢單案真係唔似自殺
以佢生前既狀態 有上堂影學生相又交功課/文件
但之後赤腳周圍行既行為又好詭異 覺得係藍可兒2.0

最好笑係佢地拎D加晒濾鏡當人地素顏

我錯了

正題啦 我都真係覺得唔會咁大費周章去搵個人重新拍嗰啲片
反而係霖霖喺16段cctv中真係有啲怪
樓上巴拉解釋合理

推，根本就係本人，由之前d通靈已經覺得連登開始on99, focus番重點啦

佢死之前啲行為異常到咁 到而家我都唔知佢有冇精神病
佢係Hkdi既行為都似想自殺 周圍冇目的咁行 上到天台好似又縮沙 跟住赤腳走

好多program都可以較gamma...基本野...同調光暗一樣....
你google下...

我係個GROUP諗住教化D 神探朋友,
結果你懂的

仲有咩兩帶四帶
到底係掛住d野定係底衫
係底衫嘅話幾時除同去左邊？

你望返入LIFT個2條片, 細心D睇, 會見到掛係衫外面, 同埋係FINGFING下

除鞋係一個人自殺之前嘅一個好重要嘅心理關口。掙扎咗好耐，除鞋就係心理上下定咗決心。

網上面有大量關於呢一個行為嘅文化同心理討論

但睇佢上堂條片同一開頭係𨋢入面既cctv既動作神情都唔似會自殺

掛住既野係一舊紅色野,同一個黑色長方形物體

根本就係
成班人拒絕相信事實
#3真心講得無錯

果16段cctv佢既行為係好異常, 但又唔係take左野(因為take左野行路唔會係咁),anyway無辦法解釋到佢既行為.
所以重點應該查佢離開學校之後, 發生過既事

係咪真係19號影 佢由入𨋢同紮頭髮嘅片相差20分鐘 就係呢段時候見呢個綠葉金毛仔呀有人講佢夜晚仲要入元朗燒嘢食喎 點解無晒下文

會唔會本身可能有D潛在抑鬱症病發?

自殺分兩種，一種衝動，一種心意已決。
通常除鞋去跳樓嗰種係後者，好難分得到，因為表現都好冷靜

之前有人講過 佢20號約咗人 所以你話佢19號無啦啦去自殺 的確有可疑

如果佢係真係想自殺，CCTV入面影到佢成日望鏡頭
可以解釋為因為佢驚俾人發現

加上佢應該返咗學無耐，所以周圍搵地方，見到有保安就心虛所以keep住行

唔係話佢一定係自殺先
但如果係自殺嘅話
會唔會係因為鐘意游水
所以揀自由自在既海洋？
有好多人死後都揀骨灰撒海
原意係自由自在 隨處飄浮
但係自殺嘅動機係咩？
咩原因驅使佢要自殺都係值得討論

根本就明顯唔係hkdi出事

再揾hkdi既cctv都唔會有真相

搵風水巴同陰陽眼巴fact check先會信

幾年前曾經聽過有個案結婚前一日仲講到自己幾幸福又性
第二日發現係屋企浴缸割脈自殺
但結果係救得返

真係頂唔順班陰謀論撚 只相信自己想相信既野...大佬 做實事 行動POST好緊要

之前有個陰陽眼post炒曬車 話831個灰衫肥仔死咗但轉頭有人post相報平安 自此就無入過任何報夢/通靈post

cctv個video 比較合理嘅解釋係自殺，因為通曬點解除鞋同擺低電話。

動機真係要親友先知。女童院？抗爭？屋企關係？情緒病？

裸體嗰個問題係最難解釋。比較容易就係話他殺，但解唔通點解佢喺學校行為咁奇怪。

如果係自殺，就真係只可以從佢心理層面去解釋點解要除衫。FREE? 永遠唔會知。

如果係後者係咪應該有遺書？

佢地會狂屌你 都唔知係唔係班狗夾埋SPIN方向

Btw 搵到浮屍係22號 我其實21號上過魔鬼山 從山果面要行出去海都唔係容易 有冇機會佢死既地點根本唔係果面 只係比海浪沖埋岸

佢擺得底部電話係學校，無回頭攞嘅意思，我覺得似無嘢想講多啲。

兄弟爬山呀 咪撚阻住我哋做金田一啦 做文宣大晒啊 阻撚住我查案呀

唔俾片你睇又話人冇片
俾片你睇，明明一樣樣，又話搵人扮，講野仲要難聽到閪咁，完全唔尊重死者
不如係其他方向落力啲好過啦，成日浪費時間係啲無謂位

20/10 星期日尖沙咀見!!!!!!
19/10 星期六愛丁堡見!!!!!!
18/10 星期五多區和你拖!!!!!!

又查案 又迷信法力嘢 已經冇上連登兩日屌你老母仲查嘅案

推
其實唔覺得係演員，有手足其他相比對，頭頂bb毛明明個位都一樣
個個喺到執著條眉點樣唔同，個鼻點樣有分別
其他人一出聲話唔覺有分別就個個屌話鬼話係sir
認真查其他疑點啦

好多人話cctv果個又肥又樣衰唔似自拍個樣咁靚我真係屌出聲

其實佢地覺得乜野都係假既時候, 你地可以點查姐?查乜9姐,用100%力道剷起警隊咪知你地想要既野囉?

其實某部分人係真心 某部分人似三毛 係到膠化d討論

但平時又笑9人地唔用美圖影出尼樣衰到西咁

IG 眼圈勁黑
btw, 連登有冇心理同行為學家分析 cctv d 舉動

熱門十個有八個都係查案 想搵個行動post都難
講少少嘢唔啱聽已經畀人批鬥

仲話兄弟爬山
大家憤怒之餘可唔可以畀返少少思考

屌撚唔你地老母 不過我都係唔撚割呀仆街
屌完舒服啲

推 作為一個港女我覺得片入面嘅就係陳同學 係人自拍同俾人影都會有分別㗎啦 有啲離譜到話個演員扮佢上咗四日堂 邊有可能 但片入面個個係佢都證明唔到佢係自殺 仲有好多疑點！

好奇一問 點知條片係19號既？
同埋又會冇拉拉上堂比人影既

check唔check到19-21嘅海面風向流向之類
船隻既航行記錄？

呢方面0知識

連登睇片心理行動學家就係咁, 個個好似自殺專家咁, 想自殺就會一鳩衝落海

條屍係22日11點發現 我未見到有調查寫死亡時間 或者係懷疑自殺地點

海流其實唔係全日一樣,每個鐘都有機會變

見到有人話cctv個個係大陸婆添

耐無染髮甩色梗係一忽忽架啦

用下腦

係 真係好嬲 我點睇都係同一個人 如果真係死者 咁講真係完全唔尊重 仲話同路人 啲人把口都唔識收

冇可能。
識游水嘅人係會有種 reflex，
落水會自然踩水，冇可能浸死。

唯一可能係十幾個鐘後體力透支，
但係呢個係折磨自己，唔係自殺。

要㩒住呢個 reflex 唔踩水直至浸死，
同你想閉起自殺一樣難。

識游水嘅人冇可能揀跳海自殺而且成功。

都合理

G持樓主

有同班同學放出黎聲稱係19號影而陳同學衣著同19號既cctv入面一樣
但上堂影人唔算無啦啦掛

其實港女咁多經驗
俾人影到/第二三角度入鏡同自拍髮色有出入有乜咁奇
我自己自拍同俾人影個樣都會有啲唔同啦 自拍慣 拎電話開前鏡個角度點都唔會係影得最貼近真人嘅面型同五官

呢張2016年既相 係佢朋友Ig cap出黎 佢朋友有留言話個條比較肥既片 係佢黎 但又有令一位朋友話睇個感覺唔係佢

我個人睇呢張相個樣係似 cctv個個樣既
但睇片ig自拍個片就同cctv個感覺差別幾大

唔該 快點入來屌我分析錯

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

加上有啲人個頭天生攣毛底，有夾過有吹過個時咪直啲啲頭髮，天氣潮濕啲就自然攣返彈返曬啲bb毛出黎嫁啦

成日話個頭冇金色，唔同陽光唔同燈光個頭射出黎都唔同色嫁啦

唔明啲人點解可以係呢個位無限loop on9

姐係識游水無可能跳海自殺? 有無人可以fc

個video我覺得個女仔係想尋死

反而係，佢岀咗學校之後，赤腳行走可能引起其他人嘅關心

有路人色心起？有人幫佢報咗警？blablabla

咁你證唔證明到陳彥霖仲生存緊既證據 冇就唔好出黎帶風向啦 講明認真查案你連乜都拎唔到出黎

我都會上堂影人地訓覺啲柒想個啲 我估係同事影佢個肚腩想笑佢肥

應該係可以但會極度痛苦
所以跳海唔想痛苦既人會綁重野上身
但佢冇

連登被帶風向呢排勁左好多，之前蛋糕 依家陳同學

咁就攪撚掂左連登

講真mon post狗一定偷笑緊

大佬啊，up ig緊係就好曬角度影自己最尖最靚個面出黎嫁啦，ig自拍同cctv個樣有落差就幾奇

1係佢最後被指赤腳行去既調景嶺海濱
2係魔鬼山對出 我估係屍體發現既位置 如果從理論上 佢係調景嶺已經跳海自殺（9月19）的確係有機會將屍體沖去果面 而係22日11點被發現

應該係重點搵點解會裸體自殺呢個疑點

最痴撚線嘅係有相證明某啲人係陳彥琳嘅朋友 啲人都仲要係度懷疑 係度質疑佢地同陳彥琳熟嘅程度 問咩「佢鐘意聽咩英文歌啊？」「佢鐘意去邊度買衫啊？」「你同佢咁熟應該答到架喎」屌 係咁有探索精神就留返啲力去查真係要查嘅野啦 睇到呢啲人都覺得躁

算啦 晚上多痴線佬

但好多人都唔覺奇怪
如果係我見到會回頭再望一望
d人完全無留意過佢咁

咪係

其實有個可能性係 彥霖生前紮起咗頭髮 所以屍體一被人發現時 被人當咗係長頭髮

我個時讀書有D同學仔都好大個咁
而家出尼做野都有同事睇落後生D,
有機會係狗初步睇估錯歲數

成班都痴9線 同佢睇法唔同走黎話我係黑警帶風向

如果真係有決心要跳海自殺嘅話，
唯一方法係綁石頭/重嘢

冇幫助下真係冇乜可能
（你話有水流另計啦，呢啲唔會係你跳之前預計到嘅嘢嚟）

另外一個朋友只係話佢係同陳彥琳係同一間中學
而呢個男仔亦都係呢個女仔嘅comment留言 覺得呢個女仔同陳彥琳熟啲

浸死嫁，衫都無晒，仲可以札住個頭？

唔該 快點入來屌我分析錯

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

追查重點：
1.擺低袋既cctv
2.擺低手上疊紙/掛牌既cctv
3.除鞋既cctv
4.離開hkdi後去向
5.赤腳原因
6.裸體原因
7.浮屍點解係長髮

咁佢阿媽睇完又話唔係？

唔該 快點入來屌我分析錯

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

推呀手

其實應該由拍呢條片嘅人入手?
佢見過彥霖真人應該認到whatsapp嗰張大頭入面嗰個係咪真係佢本人

我都係諗下有咩可能性

記得巴打你
開親啲Post都有用

我想問你地呢
係咪唔識集中討論呢樣野
個個都開post覺得自己講既野好重要
出面已經十鳩幾個post
一張圖又一個post

我就咁睇呢張相啦 佢條眉同cctv個個女仔一樣 咁ig自拍個條片 係有畫眉同埋上左妝 所以應該係同一個人都唔出奇

估錯歲數唔出奇 但比較想知點解短髮變長髮

所以咪叫你爭入來屌我再討論囉

唔該 快點入來屌我分析錯

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

其實有三個疑點 可以向呢三個方向搵 應該係可行範圍之內
1. 17:50-18:13嘅CCTV片 中間彥林d財物唔見哂
2. 18:30-13:36嘅CCTV片 點解彥林要除鞋 係邊到除?
3. 係邊個打電話畀彥霖叫佢返HKDI? 之前睇過post話係校方叫佢返去攞返d失物 但最尾又無咗件事

你岩 條片係唔係佢其實唔係最重要 最重要係搵埋呢個片中既女仔 之後發生咩事 有冇其他cctv影到佢自己行去海邊

警狗講佢自己放低財物嘅片都未有呀

其實唔洗從廓呢類CCTV去認係咪佢本人，如果你俾我見到一張相或一條片，相或片嘅內容係見到有人將一條好似霖霖本人嘅裸屍拋落海，都都極度相信…

尋死還尋死，
但係我都幾肯定跳海唔會係佢自殺嘅一個選項。
如果當初佢係跳樓嘅話我會比較相信。

何況仲未解釋到點解要裸跳？
如果係自己除，套衫又去咗邊？

好on9 個個上晒身 大膽假設 但又亂9求證

想知最開頭講浮屍發現嘅文字描述除咗寫長髮重有冇寫其他嘢？
佢係短髮，但係感覺佢係有啲自然鬈嘅頭髮，濕咗水拉翻直變長幾cm
有冇可能因為咁而斷定佢係長髮？

假設始終只係假設 無論佢地講得幾陰謀幾有內幕 證明唔到都只係鳩講 唔洗上心

咁咩黨錢鐵有人執到部電話呢？

會唔會佢因不知明原因,想去遊水
但出左意外
其實係意外生亡,唔係自殺

裸泳？

除晒鞋喺學校徘徊，最後又除晒衫落水唔係幾合理

佢套衫入面唔似有內衣, 長褲不便遊水

di大把盲點啦清
如果唔係點會咁多人係天台食煙？

其實長髮同個短髮好主觀既 到膊頭有人覺得算中長 有覺得算短

咁講會俾連登仔話係黑警

哩一部份都係R晒頭

唔覺得喺香港會有人無啦啦裸泳
而且落水前喺學校除鞋赤腳都唔正常

各位，不如冷靜一下回顧呢排連登嘅熱門post？我留意到3單需要注意！唔想大家失焦放棄核彈啊...係已fc嘅核彈！

咁裸體自殺好難唔令人質疑
你自殺都唔會無啦啦除衫啦
加上疑點重重
再加埋報夢巴

只係有好多人強加更多猜測同陰謀論
搞到成件事炒車咁
開始有種亂傳假消息既感覺

呢單野即使炒車
事實上證明
1.香港人對政府同警察既信任度極低
2.警察捉示威者最叻 但無能處理呢啲案嚴重案件 低效率低能力

同意 其實睇佢Ig story 佢對眼同咀好好認 其實自拍不嬲都同真人／人地影有出入架啦 唔好咁易俾人帶風向

連豬出嚟推行動post呀！！！

睇完呢張相 我會覺得似係同一個人既

連偵探唔該集中post討論 推行動post呀

我未自殺過,真係唔知當時會諗咩
我剩係知如果我自殺, 一定會一換一
但現實係好多義士就咁跳左

岩

偵探：由陳彥霖返學果一刻就已經唔係佢本人

屌那星你話點討論落去
我個人就偏向係佢一出世就基因複雜多個陳彥霖出黎等今日用得著既

我覺得可以搵下埋陳同學係讀咩科，佢果期做緊d咩功課，有邊個老師教緊。

我懷疑佢赤腳行同周圍走望似係純粹做緊d同 assignment有關既嘢，並唔係想像中咁複雜。你睇返佢個cctv時間就知，陳應該係故意選擇果段時間，等d人得7788，佢先夠膽赤腳周圍走，你可以嘗試代入下如果你係佢，你都會選擇一個小人d既時間先會咁做。

我響其它po度有po過，係度copy多次，大家一齊就住赤腳一part分析一下我個假設可能性

追查重點：
0. 返HKDI攞失物嘅cctv
1.擺低袋既cctv
2.擺低手上疊紙/掛牌既cctv
3.除鞋既cctv
4.離開hkdi後去向
5.赤腳原因

認同
自殺前應做有義意的事
btw不要自殺

合理懷疑須建基於事實

在訪問開初，馬宣立自言支持反逃犯條例運動，因此無任何原因要為警方或政府辯護，縱使他並不理解後來示威者破壞港鐵和商場的行徑。對於市民提出的「被自殺」疑慮，他說：「我覺得不好意思這樣說，但現時網民想信什麼，他們就pack埋一起當是，但逐樣去check，其實這些疑點不能夠說網民錯，但事實上並沒有可疑。」

法醫既說話

真係解釋唔到赤腳周圍行嘅原因
係學校行都算 當講得通
但行埋出去係咩玩法

救命 我都黑警？不如起一起底同睇下我上面講咩

呢個post咪有巴打認為 佢係hkdi已經想自殺 除左鞋 但冇實現到 於是佢選擇左跳海

我諗佢係曲緊,,,,,,,應該

識貨

推
赤腳原因係關鍵 但有人話自殺既人都會特登赤腳

張相似係整STUDENT ID用既相
借得件衫比佢應該同佢有D熟
可唔可以推到佢出黎回應下?

推斷緊佢當時做緊咩assignment，到底關唔關聯，要搵佢個tutor或者同學出黎問下會唔會真係純粹做緊實地research，如果係，流出果幾條片就唔洗再考慮，大家都唔洗再有花園

有di同學講過有啲房要除鞋先入得

終於聽返啲正常嘢

仲有唔好忘記錯秒數段片
今日hkdi公佈既長片係cut左18:58:56，直接由18:59:13開始
點解唔放返條連接18:58:56既片？

咦 推推呢個

而家有個好大問題 就係 佢唔似有自殺嘅動機
由之前幾個post所得出
佢要過新生活 / 等男朋友 / 20號約咗人等等
都唔似會自殺

但九至十樓個位係冇課室，應該唔關事

唔排除，但係cctv有影到佢尷尬咁笑，如果係想自殺既點會咁既狀況...完全夾唔到你講果個可能性wor

有人係TKL站見到佢赤腳 應該唔關事

本身已經有所謂嘅偵探話唔係同一個人黎
話段片係假

我諗個條片都唔太重要,畫面上都唔見奇怪野
時間上面D CAM未必完全準確,有D有自動校時就可能做成秒數跳尼跳去

之前肥仔釘書機DCCTV片時間都唔係條條正常..

佢亦都係rthk都講過話裸體自殺 第一次聽既反應係覺得有可疑

今日查到有7個
同名同姓 同寫法既 陳彥霖
喺vtc讀
首先啦 生存左咁耐 我未聽過呢個名
而e家係有7個同寫法既

第二 條片肥咁多，差咁遠 我真係唔知你地班笑鳩人偵探既 係乜事
討論下2個人間似就偵探
咁你地鳩睇就話似 就係事實？
咁睇黎乜事都好 應該唔洗討論啦？right ?
之前打蘋果女記得既人 著哂我地既衣著 有埋豬嘴
所以一定係我地打 討論 懷疑就係偵探

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 搵美國神父

基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

係校內自殺同除鞋有乜關連？吊頸、o拍藥、跳樓、割脈 著住鞋就唔死得？

入得 所以就除完周圍行

其實想自殺嘅人一般都係生活照過，對住人嘅舉動亦唔一定會點變，更加唔好講有冇人會發現情緒舉動有問題
所以生活上嘅嘢一直有plan有講目標都唔代表啲乜

利申 純粹針對想自殺嘅人嘅諗法 唔一定同陳同學一樣
起下我底就知我以前都諗過自殺 ps 現在及以後都不會自殺

咁d房入面有冇搵到佢隻鞋？
咁都唔會無著鞋走左出學校架

有潛在抑鬱症忽然爆發就會
不過以上為鳩估

呢個真 btw加油

根本個個盲目曬 屌 可唔可以畀番少少理性呀
點解通靈陰陽眼都會信架屌！
鬼神嘢都好信咩年代呀真係好撚燥

出面十個有八個post都係講緊呢件事

幫到前線嘅防彈板又冇人推
關於20號策略又冇人推
行動文宣po又冇人推

即係依家係咪就算真相係咁樣 大家都唔會相信？ 只會想睇到自己想睇到嘅嘢？

定係連登畀人滲透得太犀利？

自殺到裸體
無可疑
有可疑所以就偵探

好多時 自殺係在於當下個一種突如其來既衝動同念頭

其實乜都假既時候仲有咩好查?所有野都係對家提供,你地係永遠走唔到去真相
諗方法消滅警隊會快過你咁查

唔係估嫁
黑警係on9，但無咁蠢
佢地會check咗歲數，應該用牙先會出
同埋佢點睇都唔會係25-30歲長頭髮呢

法醫有冇講過 佢著緊呢啲衫 有冇機會被海浪沖走？我想證明但我搵唔到有關報道 亦唔知可唔可能

因為條屍根本唔係佢咪解到呢

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

除鞋係自殺既人從心下決定既一種行為

係咁架啦 唔岩心水就係黑警架啦

有其他疑點都擺入嚟講囉
可唔可以唔好個個都開新post然後叫人入去睇入去留言

你要信班狗講佢係自殺？ mon po狗？？？

唔會啦
浮屍上水係瞓底嫁，啲頭髮仲好亂，點會有可能睇到係長頭髮？點主觀都唔會
你諗下陳同學依個長度，再濕晒水瞓在地下，勁亂，就會知一定叫短頭髮

唔係 自殺既人已經諗過好多次自殺 只係真係實行果次係會有決心啲

仲有佢無論自拍定被人偷拍段片同cctv入面既表情真係好正常好開朗唔敢相信佢轉頭就自殺

佢有講過
問過某個地方海嘯既死亡個案
都無證明都海浪會沖走衣服

Go YouTube and search rthk
琴日先出既片黎

咁你唔做偵探
你諗到點消滅未？
知唔知有幾嚴重呀如果佢係特登搵個老臨去扮陳彥霖
成個頭骨 頭形 眉毛 身形都唔同
自拍都話p圖
拍story 仲要低抄埋 都差咁多？
我都想我低炒靚過正常影 可愛過正常影
乜都變哂？

浮屍上水瞓在地的
陳同學既長度，勁亂時都唔會長頭髮，一睇都知會短

唔係信唔信, 係理性分析, 如果你只想話一定係狗殺, 我諗你可以去第2個POST

我自己以前就係喺個心到已經諗過好多次大概點實行
只要嗰下決心夠大就可以即刻去做 但唔會因為想自殺而放棄定生活先
個人睇法

好嚴重呀!咁又點呀?你可以對D狗點呀?獨立調查委員會?

真係唔想同陰謀撚嘈 唔該比啲證據出黎先立論 你啲懷疑可以出番去

巧合
同字到咁
無可疑
查就偵探

係有可疑但
追查重點：
1.擺低袋既cctv
2.擺低手上疊紙/掛牌既cctv
3.除鞋既cctv
4.離開hkdi後去向
5.赤腳原因
6.裸體原因
7.浮屍點解係長髮

而唔係focus係某啲一攻即破既陰謀論上面

咁你無查
你就話諗消滅狗好過
咪問你諗好點消滅未囉

知唔知縮肚係社會好多人都做緊
大把打工仔縮住肚返工
坐底彎腰同人傾計放鬆左姐 動作與角度問題

你用呢張圖想引述討論邊一方面？

我真係唔排除其它可能性，但係我肯定出面有好多狗帶緊風向，我響其它po講依d嘢會比人屌我係度分析緊都可以比人定唔知狗屌，我唔知依個人定狗居心係乜，定係我真係up中d咩。

我唔覺得D片係假喎
如果乜都話係假,我真係唔知你查乜9

標題話陰謀完未
咪扔d出黎
等人收我皮 點解會咁呀
等有人收到我皮

同埋好瘦嘅人背脊都可以厚肉
都可以係有肚腩但影唔出
冇話提出嘅疑點一定有錯 但角度個爭議性咁高 個個人唔同角度距離鏡頭影相已經可以好唔同
主要想重點討論自殺合唔合理先啫

其實我覺得
17:50-18:13會係關鍵
一來佢無哂D財物
二來之後佢就走咗去平台個d位 之後除埋鞋
究竟發生咗咩事搞到佢咁?偏偏無CCTV

同埋, 一開始係咪因為攞失物先返去HKDI?又好似唔係 咁點解佢要返去 同埋係邊個打畀佢叫佢返去

係
(重要)
海邊CCTV
赤腳原因
有人俾野佢食 果個人係邊個
(其次)
入女童院係咪真
新老豆係咪差佬

已經有朋友 中同fc cctv果個係佢本人 點解你仲覺得係老臨？

咁樣代表左D乜?
搵人拍片要整入學記錄?
點解唔直接修改舊有換相?
黑狗而家無法無天,連改CG片都有喎

如果乜都話真
咁我諗打蘋果女記者既 一定係我地既人
又全黑又豬嘴

有d人係特登膠化個討論 睇得出

有可疑唔係演員同本人
赤腳 裸體 財物 呢d先係重點

push

你想人地解釋點解會有人改呢個名定係點？
你想人地收你皮 你都要有論點論據黎比人收

唔知有冇人提過
就住現有公開咗嘅CCTV，我覺得有幾樣嘢係可以執著

1.公開咗嘅片段並無「完全」嘅連貫性，換言之有部分時間陳同學係身處鏡頭以外幾分鐘

第一條片Lift入面嘅影片嘅開始時間係17:50:40，出Lift嗰下時間係17:51:31。
到下段喺鏡頭出現嘅時間係第二條片，時間係18:13:31，中間有足足20分鐘發生咩事？
然後哩一條片陳同學喺鏡頭下最後出現嘅時間係18:14:50，距離下一個最接近嘅時間點，即係第五條片(18:27:20)，又有12分鐘嘅空白。
然後當然就係眾人最關注嘅18:30:50，由9樓行咗上10樓之後，再下一次出見無咗對鞋嘅時間係18:36:40，當中嗰6分鐘發生咩事令佢要除鞋。

2.部分時間陳同學同一時間身處於兩個地方
第10條片時間18:43:20-18:44:00 ，陳同學身處7樓
但同時第9條片18:42:44-18:43:05，陳同學身處9樓
陳同學唔太可能喺赤腳嘅情況下用15秒9樓跑落7樓，尤並以當時睇落並唔緊張嘅氣氛。

3.喺9樓平台嗰時好大部分時間有一個白衫保安做緊類似巡視嘅工作，覺得可以問返佢當時嘅環境情況。

大把黑警都用被捕者手機話係佢本人

呢件事喺4個月前
的確我唔會信黑警要咁做
但4個月啦已經
有幾多係佢地用d人既手機 扮無事呀
扮事主呀
要扮埋彥霖等無可疑 有乜咁出奇呀

首先第一點 19年即係今年 係有三個同名同姓嘅入左vtc讀 雖然機率係低啲 但唔代表唔會有可能發生

再加上佢係姓陳 你知唔知vtc唔係只有di一間
vtc既 student number 以我所知ive , FD, YC, part-time 既format都係一樣
其實一年入面vtc好多人讀

因為我有陣時幫我朋友拍卡嗰陣 都唔小心拎錯佢YC嗰張 拍錯左所以印象特別深刻

第二點 同埋你哋可唔可以睇下個輪廓
之前有巴打po嗰一張佢細個嘅相上黎 （？）
因為我都係只係喺whatsapp group睇過
唔知有冇人post過上嚟
嗰張相嘅樣同輪廓同cctv嘅都match 特別是個鼻翼 自拍同埋cctv嘅樣梗係一定唔同㗎喇

佢嘅死真係好可疑 點解會除鞋？ 點解會全裸？點解屋企人會咁抗拒查？

有啲論點陰謀論到一個極點 好反感，再配搭埋近排嘅通靈，陰陽眼post

仲有你睇下出面十個有八個都係關於查案
其他有用嘅post上唔到嚟

查案唔係唔得 係應該要做 但唔該要理性少少

善用不推文回覆

你都係去返你D朋友到繼續查啦..由我地係到圍爐取暖,求下你,
記得推行動POST

老實講，要搵到謀殺有力証據，唔係一定要從傳媒同黑警所描述嘅方向去搵CCTV或者相片架，佢哋講919去過HKDI，又講過赤腳呢類描述…但只要有一係片或一張相見到有人拋條裸屍落海，而裸屍又幾分相似霖霖。我已經好相信。唔洗為揭穿黑警講大話係指引下兜兜轉轉做分析。

申利：一個全裸浮屍我已經唔再相信係自殺

咁點解唔可以由我地去搵個演員
逆向搵翻事實？
Cctv 佢一日唔放 你做到d乜？
你e家知道佢假定真 你就有得搵個演員
點解要被動等cctv ?佢一世唔放 就一世都鳩等？

呢排通靈撚 風水撚 陰謀撚 真係多撚到眼怨 小小野又開個post講到好似核彈咁

佢細個張相 就係話已經係假彥霖細個張相
你有無見過佢老母？
點解佢老母要用一個全新既facebook po呢張細個既相？

淨係同你討論肥瘦問題
邊條片佢係瘦既？share pls

樓主 下次你開POST前 應該寫個Assumption: "以下討論基於CCTV片段為真實的基礎之上"

講下係就fc
討論就叫查案
連登仔
你咪一世等個鳩vtc 放片囉
一世唔放 你記得一世等

唔會嫁
當衫會，褲呢？
內衣褲呢？更加無可能

如果真係會應該全部浮屍都係裸體

化妝撚，睇相撚都出晒嚟啦…
連耳仔都要放出嚟分… 呢度連登

Cctv 已經唔真實
仲真實基礎？

追查重點：
1.擺低財物/袋既cctv
2.擺低手上疊紙同頸上掛牌(?)既cctv
3.除鞋既cctv
4.離開hkdi後去向
5.赤腳原因
6.裸體原因
7.浮屍點解話係長髮

依家冇人可以100%斷定係有定冇臨演
只係你地所講好有可疑覺得唔會係同一個人嘅可疑點，實則上又好多人舉過例可以攻得破
但你又不停針例子一定準㗎咩 係呀唔一定準㗎 但係有例子推斷人喺唔同角度光線鏡頭底下呈現個樣唔一樣 咁樣都冇少少可信性？
甚至都有同事主有關係嘅人提出認為cctv嘅係本人
只係條片跳時間同其他片 死者自殺定他殺尚有好多疑點
不停開十幾廿個post講演員，你搵得翻個演員出嚟就係囉，根本就冇個演員嘅話呢

真彦霖同假嘅分別

正常一個女仔戴開一條頸鏈，係唔會無啦啦除或者換咗佢。再者，好多佢嘅相同埋片都有戴住條頸鏈！

真彥霖冇化妝根本就唔係周圍傳個張大頭相嘅樣！

真彥霖得1.53米，點解仲會高過1.55米嗰位女仔？

唔單止時間根本唔啱（玩回到未來？），仲要啲天色錯晒！邊有可能40幾分個天已經黑咗，然之後50幾分個天又光返？

所以哩串真係唔岩你, 你說服唔到大家, 大家都說服唔到你
何苦係到糾纏

你對所有野都從死者唔係本人黎發展 黎質疑 佢老母就算話佢死撚左你地唔好再查 你都硬係話佢未死架啦如果你立場係咁
但又證明唔到佢冇死 咁我想問你仲有咩可以做
CCTV 你又話係假 任何可以依賴既證物證人你都唔信 你有冇咁撚中二病

咁一直唔放cctv 係咪就鳩等先？
條片係佢既 正如831。到e家都唔放
可以點？
佢del撚哂 話無啵 係咪就 哦 完 乜都唔洗知
因為已經無cctv

連登:已滅口,

麻煩入黎呢個POST討論嘅巴打 你認為CCTV片無問題嘅先好入黎討論
否則 麻煩你去幫手搵返真正嘅CCTV片畀我地去討論 唔該哂

咁其實就算得到啲咩回應，回覆都好
只要唔係自己想睇到嘅嘢 你都唔會相信啦？

有懷疑係好事 但會唔會過份咗
所以呢度成個post大家目的都唔係話唔查
只係希望有大路啲嘅方向出發

如果乜嘢既前提下都唔相信
咁其實所有嘢都有嫌疑

利申：我都唔相信佢會自殺 仲有我都求下你哋推下出面啲post

人地black同學前日訪問講919 7點見到霖赤腳係地鐵站好似搵緊野

今日cctv就出黎睇到佢6點59離開學校行去tkl
時間完全同樓主black同學既口供一樣

跟本已經證明左919既cctv無作假
話咩呢幾日補拍個班個腦唔知係咪裝屎

919 2點到同友人講話要番學校

大概5點係學校電梯cctv出現，手拎住d學校注冊文件(呢個有人fc左)

之後唔知點解一跳下個cctv就會無晒身上物品同心口既證件套 電梯同呢個cctv好似相隔半個鍾

跟本要知真相好簡單
1.你搵埋佢呢半個鍾既cctv睇下做左咩會冇晒d物品
2.就係點解有段cctv去到9樓空中花園上10樓之後落番黎會無著鞋，消失左6分鍾

出面班人就on99討論話呢個唔係佢唔似樣，條片係假，屌你對比下balck同學口供就知係堅啦

你地覺得兇手係學校即場行完兇，再即刻搵個女仔扮霖既可能性
香港人智商係咪咁撚低阿大佬

陰謀撚同班懷疑有外星人住係地球一樣咁撚弱智
你梗係唔知有外星人 政府佢唔想你知
我就知 因為政府唔信得過
我

咁講到演員咁難
Cctv 你地又追？
831條片 e家乜都無
點解大家又要追？
或者已經無左呢？
點解要放棄任何一個機會？
一個人覺得2條女唔似都算
咁多人都覺得唔似？
但因為無得證明
就假定2條女一樣？

其實我覺得佢個頭髮未真係短到叫短髮
佢呢種仲紮到辮既可能可以叫中長髮

根本重點就係學校去到海邊街上面 cam 或者車cam

我覺得長短髮 只係一啲認知分歧 佢老母認為短 佢上一代人睇野 同我地睇 梗係唔同

而家有CCTV片 你就話係假
ok
咁兵分兩路 你去搵演員
我地繼續搵線索

唔洗追架啦,有831片都係翻拍出尼
過左咁多日, 每日收工大把時間翻拍

呢樣真
但出面嘅CAM 唔係學校 未必可以搵到
所以學校個D 搵得幾多得幾多

重點係 答岩定答錯
佢地會知咩
好撚弱智真係
跟住問佢讀咩小學果啲，唔答又話心虛
答岩又話popo都查到

真係公我贏字你輸

咁點解大家又要話831死左人
你唔去屌d人迷信撚中二病？
點解？你憑乜話831打死人？

支持我相信果位巴打既努力唔會白費（假設真係比佢搵到）

我只以事論事 呢件事上面我淨係覺得你好撚中二病 咩點解我唔屌其他人其他事根本無關

演員係假設
cctv有問題同時間上重有空缺位就係事實
重有人提出到演員連續翻埋4日學
我叫我雙胞胎家姐翻學都同唔到人傾計啦下話
點解要放棄任何一個機會 咁點解你又要講到cctv冇用唔應該追？
你地咪繼續追演員囉 但我就真係唔信你地追演員嘅有放翻一樣程度嘅精神落追其他疑點
假陳同學我都有留意過都有入去睇㗎，但講下講下個個都要推翻覺得係同一個人嘅證據
當然你話有啲疑點例如疑似演員嘅身高高過陳同學本人呢啲我都攻唔破
但五官面型背脊厚唔厚肉有冇肚腩呢啲我唔認為疑點有咁重先 前面講咗幾十次嘅角度光線鏡頭已經係
你話有冇人低炒其實係好睇啲嘅 我又真係唔敢話冇
但出面熱門講陳同學嘅post9成都講演員咪俾人模糊晒其他疑點囉
講完

睇到呢段字都覺得佢地好痴線

無錯 簡單總結

追查重點：
1.擺低財物/袋既cctv
2.擺低手上文件同心口證件既cctv
3.除鞋既cctv
4.離開hkdi後去向
5.赤腳原因
6.裸體原因
7.點解話浮屍係長髮

當你唔相信提供既證人證物證供仲有咩好講？請你成為神探破案

學校係鬼
法醫係鬼
家屬係鬼
朋友係鬼
片係造假
得連登神探先係真

我好朋友係自殺前一日仲同我地Wtsapp 鳩Up無聊野
一個禮拜前食飯仲約話幾多月去旅行
講到興致勃勃
我收到消息果朝望住個名好耐Link up 唔到係佢
以為同名既人

事實條片係見到唔同樣
你呢d人真係叻
乜都唔需要討論
咁不如你乜po都入去 乜都叫唔洗再討論
831佢個個受害者 場景整到似
你地就信哂既？
On9
831 d真相 真係以後都咪再問
因為政府話無死人
你地就要信

RIP

係既係既,我地哩到真係基於信先入尼討論,唔信真係求下你推有用POST

我好想知你地邊度得出佢係好瘦既呢個結論

照你意思啫
你對831嗰日既事都係從死左人 黎發展黎討論
政府都話無死人 都唔信
咁大家唔好再話831有死人
邊撚個再討論 我希望你當面屌鳩人中二病

乜野叫"事實"呢?
你主觀認為就係事實

fine
咁而家同你講
我地係假設CCTV片係真而去討論 得未?

會唔會係佢呀媽個邊既嘢令佢突然受好大既打擊？萌起自殺念頭？
因為見佢阿媽突然轉口風轉得咁快，會唔會係佢阿媽自己一啲唔見得光嘅嘢？

咪再理上面條友啦
唔係嘅又被人out-focus

我意思係 我係針對緊你本人好撚中二病 你有冇理解錯
我唔係指 懷疑831 有冇死人同對呢單野作出懷疑既人

字都未識打 咁你咪慢慢入(尼)討論囉
乜都唔需要要意見
唔同意見就係迷信撚
真係惡哂

我有提過
可能驗屍報告有D野唔想比人知
所以唔想搞大佢

係囉 812條片都見到佢係肥妹仔黎

乜野叫事實
你主觀就叫事實？
831有無證據死左人？
d人叫乜野831打死人？
下次d人叫 我希望你當面屌鳩d人
因為無證明 班人比黑警打死

就快會出條片係陳同學赤腳去海邊，trust me

你捉我字失會賺到優越感就隨你啦
我就打左成十幾年都係打個尼字
真係求你去推有用POST,哩個POST真係基卡信條片係真先討論
正如我都唔會信咩報夢,法術,然後走入去挑機

我因為主觀覺得假就中二
大家主觀覺得831死左人 就唔中二
就有道理

下 呢個係大家要求既cctv 到真係有 你又話預左啦 咁多日補拍都得啦 咁係永遠唔會有結果架

其實我想講兩單野唔應該綑綁埋一齊討論
我自己個人認為831有唔見得光既事,但唔一定係有死人

佢阿媽只會講長同短頭髮，唔信問下你阿媽有無咩野叫中長髮？
浮屍上水瞓在地上，頭髮好亂，所以黑警無可能會講錯話依個係長頭髮
佢阿媽去睇條屍都無可能會認唔到係咪自己個女

咁點解要改口之後？

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

打咗十幾年就叫啱？
e家呢d明顯見到唔同
都可以拉落報夢 法術

我無話岩
我只係習慣咁打,
大家睇得明就得
而家考試咩?

唔想同你小朋友咁爭交柒完未你啲口吻

點解有唔見得光？
你憑乜？
有乜證據？
d人話831打死人
我好希望下次你出黎會屌d人迷信撚
人講佢地就講

佢已經係到同我爭拗D口語字對錯問題,
小學雞咁

咁一開始點解話條屍唔係佢個女，仲要係話因爲長短頭髮？(條屍一開始係長頭髮，佢個女短頭髮，同佢講既野相乎)
之後突然改口話係？

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

咁有冇咩例子係佢呢個長度頭髮嘅浮屍案，黑警係寫短髮？
如果有，咁更加可以直接推翻估錯

識唔識咩叫個人認為?
個人認為=主觀感受
但不等於事實

柒嗰個係你問我柒完未
一方面話我乜都假定 就中二
另一方面 香港人假定831死人 就唔中二
答唔到就懶係野

你知唔知咩叫合理懷疑呀?
你又唔識彥霖
單憑幾張相 你就話CCTV係假
明明人地d fd都話係真
明明你用緊佢自拍高清嘅相同CCTV嘅低清相去做比較
屌你啦
你估CCTV係4K高清咩

咁你話CCTV係假 證據呢?點證明?

大家都係唔好理條友啦,
我地圍爐取下暖算啦

同埋唔該重點唔好再討論中唔中二
最中二係我啦 唔撚好同我爭

迷信嘢係講緊連登既呢幾日嘅風氣

大家集中返件事
同埋記住用不推文回覆

所以d人自己認為2條女係唔同
就屌迷信
香港人全部認為831都有死人
你做乜唔叫迷信？
都唔係事實
無人證實到死左
做乜唔去一個一個咁屌？

Block左隻爭交小朋友了

講返正題
其實我覺得要問下校方 係咪真係佢地打電話畀彥霖返HKDI

嗯
我駁唔到,你贏了

咁不如答我啦
831直頭乜都無添
點解咁多人話死人
唔見你去屌？
下下討論就迷信又乜又柒

唔好意思我唔係咁既意思，係合理推理，原因如下

警犬講到咁明話佢赤瞓去海邊，條片點會無？佢而家唧牙膏咁出係等我地以為自己炒車
好似第一日條片又矇又白衣人，出來做咩？點解唔出今日HKDI全條片？
第二日被流出既陳同學警署大喊又係咩野？早唔出遲唔出？件事傾成星期先突然出？
到今日又有條片係赤腳行學校

好明顯係帶風向等啲人spin陳同學精神有問題，到最後就出赤腳去海邊，咁就會大家炒晒車

但我唔係話佢自殺，反而我有另一推理
睇晒再屌都唔遲

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

BLOCK9左條煩膠先

因為有合理懷疑呀
無CCTV呀 得未?

今次有CCTV呀 得未?

其實最想知係成個過程 赤腳行去海邊自殺？點解會係裸屍

Lm

831夠陰謀啦
乜都無證明有死人
成班唔夠膽出去屌？
定個個冷氣軍師無人會出去
所以根本唔夠膽出去屌d人迷信
屌柒佢地831根本無死人
討論下又要屌迷信又要屌呢樣屌嗰樣
無撚腦

唔好意思，無
因為浮屍相大家唔會有
但你諗下如果你係黑警，你搵到條浮屍係陳同學既頭髮長度，濕晒痴住合頭勁亂既，你會話係短定長？

呢4個月就係話比你聽
佢地連拎被捕人部手機覆人話無事 安全 做假 乜都做得出呀
Cctv 點解第一日拎唔到
過一日 就放得出黎呀？
點解會跳秒數 會有窒窒下呀？
事實
事實就係佢第一日 點都唔肯放有彥霖既片
第二日就大贈送比好多你呀
事實

我唔係話搵浮屍嘅相呀
我係講浮屍案死者生前近照，有冇案例可以證明
我剪過比佢更短嘅頭髮，咁我一般都好難斷定係長定短
有個中字唔得嘅就真係會50%人覺得係長50%短
至於你話濕曬癡住勁亂，救起浮屍嘅時候同人上水嗰下分別其實大唔大？
因為正常頭髮濕咗水都有啲重量，地心吸力向曬下好似唔奇喎

831有好多片段大家都見到 啲popo打人打到我地啲手足無哂知覺 而且啲popo做嘅嘢好反常

所以大家建基於喺個前提下 再加上唔肯俾CCTV
其實懷疑佢打死人都好撚合理

同埋佢並唔係因為你唔同意見而話迷信 只係話呢幾日既post啲風氣 唔係陰陽眼 報夢 就係有法力 仲要上曬熱門 。

主要感覺你哋過份推測 有少少陰謀論

陳彥霖案集中討論區 出面請全力推行動post

說服唔到佢架啦, 由佢自己講啦

老實講 未必查到 得HKDI會畀CCTV你
所以HKDI反現要查得詳細D

有D街外既未必係HKDI喎?

咁你認為
CCTV點造假呢?
唔畀你就話人收埋
裝修完
人地畀你就話點解一早唔畀 一定身有屎
on9

明明同831完全係兩回事
都唔明點解可以撈埋講

就算831個時 都冇咁多偵探嘅post同風水嘢

我從來都無睇過d法力post
我只係唔明831 都無證明 大家又點解肯一口咬定
唔肯放過一個機會？
而eg家就要鳩等cctv呀
831等到e家 2個月啦
乜回覆都無呀
我地唔通就乜都唔信？
e家又係咁 個個好理性話等vtc放cctv出黎
好似831咁 唔放呢？
拆党鐵咁 都唔放呢？
點解要放棄任何一個機會呀！

就係因為呢排多風水野
所以呢次彥霖都關事？

因為IAMGAY大師見到陳同學貌美如花,遭到毒手,
忍唔住要出山教訓黑警

海濱長廊到有堆私樓
黑狗曾經攞過Warrant去睇CCTV
我地唔會做到

黑警同阿媽係over 30歲既人，你去問下啲差不多年紀既人問佢陳同學頭髮係長定短，我敢肯定個個都會話短 (新聞唔會出咩野中長短髮依啲字嫁)
浮屍上水同人游完水上水會有啲唔同，同埋佢上完水係無攪過就咁瞓在地上，點睇都會叫短頭髮，唔會係講緊上水那一下。
其次係佢阿媽都起睇過條屍，點解要話唔係佢個女？
唔好唔記得新聞初初仲話條屍係25-30歲，陳同學點睇最多咪20歲，點似25？加上黑警係on9，但佢地有程序，唔會將條屍誤判成10年咁大誤差。
如果係咁個個浮屍都會錯呢

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

補充

推有用post

平時自拍都實修少少瘦面大眼先放上網俾人睇
睇你d人仲敢唔敢修得太勁，有咩事第日人地認唔到

btw 其實知大家係出於好意
想尋永真相，但我覺得校外d cctv先係重點
因為都仲未知佢出左學校之後行左去邊

幾廿個PO都係度討論有人扮佢
其實有d位好明顯係偵探們搞錯左
例如有張圖係講咩件衫明明四條帶之後變左兩條
有張相明明好清晰係掛住d唔知咩係頸
事後除左都有可能，仲有人拎東涌條片話兩件衫唔一樣之類
唔係同一日緊係兩件衫唔一樣啦

唔講咁多，想查既繼續查，但希望搞清楚方向

點解第一日乜都唔比
個男人入 lift 就要癲到掹哂所有線走
第二日翻學 就 好啦 比好多你地睇
點解？點解呀？？
因為怕比人拆？right?
如果真係真
我好希望你聽日拆爆vtc ，比埋淨低未比既
個真相出黎
我跪低同你道歉 好無呀？我求你拆 因為vtc怕你地拆佢 而唔係佢執好條cctv

認同 不過又咁諗 如果cctv既係假陳彥霖, 就算比你睇cctv影到佢跳落海個一刻都可以係假
兩邊都要諗下

自己唔信又要睇

Cctv一定係佢，因為搵人扮太多人有份，好易穿。
加上學校係自出自入，太高難度，只要有到個小錯誤成件事就會錯晒，同即刻穿煲，所以無可能會咁做

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

日日都見到陰謀論post洗版
咩都係可以作成陰謀
屌 睇多個都覺得自己似藍屍弱智

如果cctv係假陳彥霖
乜嘢都唔使查 因為冇人話到俾你聽真定假
再多嘅cctv都可以係假 而大家都冇可能搵到有心造假嘅演員出嚟

唔好意思, 我係睇另一位巴打出POST,
講點樣撚鳩佢既. 同時唔只一個POST有提及哩隻會員
你哩D咪主觀以為我有追POST囉

e家呢到大家好理性要求 vtc 比
幾時交低手上嗰疊野
幾是除鞋
點行去海濱既片
但我一直想講既係 佢似党鐵831咁 一日唔比 我地係咪一直就得個等字？

其實我由一開始白衫人到討論
已經覺得d人失左焦
唔合理

無錯,
所以我覺得真係唔洗查,只要條片唔係佢比人殺,
全部都會係假

所以搵證物 行事動機 先係重點

咁希望vtc 一日唔放片
你一日都淨係懶理性去鳩等條cctv
同831一樣 唔放你就淨係鳩等
其他位 你乜都唔可以諗 你乜都唔好睇
淨等 應承我

不如我哋調轉咁諗
如果vtc好似黨鐵咁 企硬唔放
由得你哋裝修 咁其實係咪唔會出現咁多呢啲陰謀論 然而大家會一致相信係黑警殺死佢再棄屍

依家佢畀咗cctv出嚟 你講得冇錯係唔可以放過任何機會
但係點解一口咬定全部嘢都係假
觀點與角度嘅問題
而過份陰謀論個啲（並唔係針對你）
會有一種想屈打成招嘅感覺

不過手足你講嘢有返啲紋路 都知你唔係為咗嘈而嘈
其實大家都係為件事而緊張

自殺動機有時唔係外人真係會知道同有咩好大理由
利申:唔會肯定佢係自殺定他媽或發生左咩事

agger 邊有咁多陰謀 同埋蠢人肯定比聰明人多

我都覺得係同一人
不過講出嚟又會畀人曲解成我覺得佢係自殺死因無可疑
所以大家就繼續研究佢五官啦

Exactly

其實一切都係光明會劇本下面行緊

絕對唔反對裝修vtc 前題係如果佢對我哋既題問不理不睬 冇任何回應嘅話 甚至撚我哋 絕對歡迎
100%支持 我會加入一齊裝修

或者食安眠藥，確保自己係水中既時候已經無知覺
否則無論幾大決心，人係最後一刻始終會掙扎，識游水必然會上水

心意以決唔一定有遺書
但大部份自殺身亡嘅人 事前有同人交代過某啲嘢 講byebye咁 點都會有少少sign

再者 嚴重抑鬱嘅病人係會頹到冇動力自殺
相反 啱啱離開重度憂鬱嘅state嘅病人自殺率高好多

至於彥霖生前個幾月嘅表現 例如話要重新開始 報學校等等 至少對我嚟講唔似重度憂鬱

利申 唔知彥霖有冇情緒病 純學術討論

唔係我話假
而係我睇人睇左咁多年
好明顯係2個人 我先咁 大家先會咁
而唔關呢排乜風水法力事
我明白唔應該乜都假定係假先
而係佢唔放cctv 我地真係無野做
e家大家就懶理性話要等cctv
佢一世唔放 我地就無野做咩唔通
我地連自己可以做既 得翻睇下搵唔搵到個所謂(演員)出黎
呢樣 係惟一一樣唔需要依賴條cctv 而有機會知道事實既野可以做

裝修到党鐵咁都唔放呢
党鐵都爆左個幾月 一條都無放過
咁vtc 都唔放呢？
我只係問呢樣
從來都無撩交嗌過

如果以你咁講
就你認為，有咩具體做法係可以唔睇任何cctv(既然可以做假一個，可以做假多無數個）而又搵到呢位疑似演員真身出嚟
冇追最新情況，所以要靠你解話，謝謝

大部份自殺身亡嘅人 事前有同人交代過某啲嘢 講byebye咁 點都會有少少sign

再者 嚴重抑鬱嘅病人係會頹到冇動力自殺
相反 啱啱離開重度憂鬱嘅state嘅病人自殺率高好多

至於彥霖生前個幾月嘅表現 例如話要重新開始 報學校等等 至少對我嚟講唔似重度憂鬱

利申 唔知彥霖有冇情緒病 純學術討論

咁不如話我知
你地點折 佢都似党鐵咁 乜都唔再放比你
你地可以點理性法呀？

推倒政權,到時就有方法

點睇個頭頂個髮際線都係同一個人

喂唔係喎，你講緊唯一唔依靠cctv嘅做法係嘗試搵演員出嚟呀嘛
我咪問你有冇具體做法？搵cctv係無了期等嘅話，我都想參與搵演員㗎喎
點解要反問翻其他問題？

你問呢樣我都答你唔到 就好似黨鐵永遠都唔會畀cctv你咁 無論你點裝修都好佢都唔會畀你

咁既然佢都有叫做”回應”我地既要求，咁都要等下佢既反應，直到有真相/破綻出嚟

如果我哋所有嘅證據嘅前提下都假設係假

咁其實查嚟有咩意思
不如我哋直接相信係popo先姦後殺嘅咁咪仲好

反正大家都係想要祭品去對付POPO

其實唔好再發生右手足自殺或者俾自殺
唔需要任何祭品 我哋都會全力對付popo

搵個咁既樣既人
係咪點都好過鳩等？

首先係假設哩個方向係正確
如果個方向錯既,係做白工

唔係假設係假呀
而就係點解d相差咁遠 先會覺得假
頸鏈又無戴
頭骨又大左
眉又唔同
明明張張相都右陰 係cctv 先中分

唔好乜都話假設先啦
只係大家睇到上面有呢d位唔同

咁我當我被你說服啦，係啦，請問有咩具體做法
我已經問咗三次你重講緊鳩等，我係想知搵個人出嚟可唔可行呀

事實我地等佢
都係白做
件事發生一個月
姐係今日？聽日？就大件道理del咗片
都可以唔話我地知

我夠唔知點樣先贏到場運動啦
乜具體方法去無呀
係咪無 就唔做呀

頸鏈的確有可疑
完全唔明點解呢啲習慣咗既隨身物品都可以突然間冇戴

但係眉, 頭骨是係頭髮嗰啲陰睇落有唔同
其實要諗個合理理由去解釋唔會太難
其實只要髮型唔同你睇落佢個頭骨大小都爭啲
眉就可以化妝畫 好似見過一張相佢條眉同cctv嘅一樣

但係講到有演員呢樣嘢 會唔會 over咗

對

下 每次嘅遊行開花裝修都唔係具體方法？
你依家係不停講緊有演員有演員
咁投射翻落場運動到，只係一開頭係咁講有送中條例咋喎
類比用好啲得唔得，你講到有機會係演員可以唔使坐以待斃
咁你依家得個講字方法又冇同你口中所講等cctv有咩分別？
叫你講方法等唔一定相信有演員嘅手足用行動證明，你答得出未？
唔係冇就唔做，咁你要做嘢就要有行動
請？

飾物可能那日返學遲到太趕無戴又得，返學唔想攪咁多野都得。其實唔駛諗到太複雜。
演員其實唔會有、因為要拍依啲片太難，學校自出自入嫁，又多演員要配合，只要有少少錯就會即死，咩野都解釋唔到
要咁多人去犯罪其實太難，唔會咁做

算啦 手足一場 互屌完舒服啲就算

開花就具體 贏 既方法？
開花 點樣贏？
我都好想知

其實佢地已經去到咩都疑神疑鬼,
同D黑狗問人做咩身上有雞蛋一樣
乜都問點解會咁,點解會咁

但習慣嘅嘢係好難改 就好似戴開手錶嘅人好少唔記得帶錶
我記得習慣係有少少似無意識既行為

咁有冇人知道或者講過
其實條頸鏈係邊個送畀佢

邊個送又好似唔係好關事，有啲人根本唔care
佢戴咁多野未必係習慣來，同埋我識好多女仔都真係一時戴一時唔戴，太趕又會唔記得，所以先會咁推理

我個人都係一時戴一時唔戴
耳環耳針就有時想keep住戴，但戴戴下覺得唔舒服除咗亦有
頸鍊有試過長期戴一年，沖涼都唔除，有日覺得同件衫唔襯就除咗，跟住就冇再戴翻
手錶日日都會戴，但有時趕時間唔記得都唔會翻轉頭拎，因為唔戴唔會出唔到街

You got my point

同埋要做演員扮其他人，連手錶耳環依啲都唔記得戴就唔合格。我地打緊個政權，唔好以為佢地咁蠢。
唔好唔記得浮屍係全裸..

其實根本好多盲點
如果我要做假,會直接整條有人全裸跳海
而唔係係學改鳩行

係，要搵演員扮又好，陳同學自己都好，成件事太複雜。

睇下我推理，歡迎搵出唔合理既地方，因為我認為咁先講得通晒啲野

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

追查重點：
1.擺低財物/袋既cctv
2.擺低手上文件同心口證件既cctv
3.除鞋既cctv
4.離開hkdi後去向
5.赤腳原因
6.裸體原因
7.點解話浮屍係長髮

諗緊1-5

6，7我覺得係因為浮屍根本唔係佢，所以一開始佢阿媽都話唔係
睇完睇下有無啟發

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

但驗屍報告無得呃

未必
首先已經有人話驗屍既同流合污

就算唔係我諗到既實際情況係

黑警搵咗浮屍但係唔知邊個來，無理由要搵到係邊個先驗，咁就驗咗先
驗完都唔知邊個，不過可以確認係25-30歲長髮女仔，咁就完成佢既工作
之後佢阿媽改口話係佢個女咁就會係，仲點驗？
全裸喎... DNA都無sample

push
明鏡巴有論點直接喺到討論啦
入到嚟再撳入你個post都係分散討論人群
我都覺得1-5比較可疑，但唔覺得條屍另有其人

問題係條片本身真係好有問題⋯⋯

有咩問題

拍片人？點解佢會有動機拍

上堂偷影人有幾出奇

出奇！！！

但我都成日偷拍同學再sd俾fd恥笑

會，但係唔會拍片

10/10

講真我都係第一次正評你條女權撚既post
唔講女權估唔到你都幾正常

本來已經收咗山唔再屌連登仔
但今次班偵探真係好撚on9
人地肥咗少少殘咗少少就話唔係本人係搵演員扮
做女人真係慘

樓主勇到 夠膽同我地連登最大嘅法師組織對抗
lm睇你俾佢地落降頭

樓主咪再spin 開證據
唔駛查，一個post完左件事

會員iron_man點解你要扮彦霖同學？

感謝iron_man 嘅配合

好正經野，推行動post

Sorry lor

我係膚淺左

推
喺其他post又要俾人話係popo 又話冷靜分析嘅

至少喺最後一段片我覺得係做左手腳。。

同埋有人話佢無著鞋人地都唔望一眼

唔只咁，點解冇人望佢嘅佢著到咁我諗我起碼𥄫多幾眼師姐唔好打

仲有相搵人度高架

既然依家知事主赤腳走出校園
咁通向海濱公園條路既車既車cam應該會影到d野
我地應該循呢方面去追查

無人望=做左手腳
所以話兒登即係兒登

呢個都係疑點 以及佢赤腳既原因
但話cctv搵演員重制諗下都知無可能

冇可能嘅地方係⋯⋯？

仲有附近住宅同商舖既cam 佢離開hkdi之後既去向先係重點

親人朋友一睇就識穿
仲有想造假求其搵個人影佢行入海邊自殺仲簡單
做咩要係學校入面行黎行去

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

多謝阿Sir出嚟解釋啵.咁未好過平時D記者會囉.

個樣的確唔似cctv vs 811段片
但點解要特別為霖霖，補拍段cctv?
E幾個月咁多疑似被自殺。。。。佢哋唔會條條都補拍d片掛

唔⋯親人禁聲，知都唔會出聲啦？
學校走來走去係因為依家全世界焦點喺晒學校肯唔肯交出CCTV/之前故意暫停播CCTV幾次
搵個人行嚟行去，就係要用學校嘅CCTV證明佢真係在場，同埋想俾人睇佢情緒開始有問題掛
中間冇咗20分鐘，同埋之後唔着鞋，有冇機會係因為替身要換衫，但係鞋本身係唔係個個人都啱着到，所以最後唔着
仲有最主要係我覺得最俾我段片有啲痕跡好古怪，左上角嗰啲解像度少得好緊要，好似俾人移花接木左咁

坦白講我真係唔知， 但最尾嗰段片係令我咁諗
其實我都好想有剪片撚話俾我聽，最尾嗰段片其實係唔係假（我覺得好唔妥）

你咪起底睇下我係咪阿sir囉

可能真人已經被捕,然後阿sir你拎住人部手機狗扮人姐

你班偵探真係痴撚線

事實成段片都好有可疑 點解唔可以大家討論再發現更多非比尋常既疑點？ 去到呢個地步 咩方法都要試架啦 兄弟爬山啊 各自努力姐 起碼大家都有共同目標

CCTV 似真人, 自拍先假

查案本身都係因為有陰謀論
所以兩樣都應該停

個巴絲光眠曲到好煩

有啲人想自殺同有冇精神病好多時都睇唔出
你地個個就用正常思維去諗
如果籃可兒單案發生係香港又會比你地屈係警做

依家個身高差好遠咩？有幾cm偏差有咩出奇

又查案

睇格離post激鳩死
唔係歧視毒j但好多人對女仔樣貌身型真係好多unrealistic expectation
認同最關鍵係除鞋同埋行出學校，甚至海傍既影片

我覺得點解除鞋係關鍵

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

曲到圓

應該要合理解釋到呢點先好話人地唔係自殺
因為連事實擺係眼前嘅野都解釋唔到

唔係喎，嗰張係A4紙⋯

唔係2cm咁簡單噯

啱

追查重點：
1.擺低財物/袋既cctv
2.擺低手上文件同心口證件既cctv
3.除鞋既cctv
4.離開hkdi後去向
5.赤腳原因
6.裸體原因
7.點解話浮屍係長髮

如過MTR放CCTV影唔到有人死相信連燈仔話CCTV係假，又會諗點樣屈鳩差佬

同埋行黎行去嘅目的係咩
如果被人追嘅話步伐唔多似
同條cctv係有出現其實同學但冇人同佢冇眼神接觸咁濟

終於有正常post
但隔離假cctv嗰啲正評多到

仲要赤腳行黎行去
1.搵緊野
2.搵緊人/等緊人
3.搵地方自殺
4.參觀hkdi
5.行為藝術/學術野

真係諗唔到

連燈仔根本弱智

係根本CLS
就算cctv影到都根本唔到肥，竟然有人話咩個演員肥過隻豬，對女人外貌咁高要求就唔好怪人要用filter la
利申 都係女權J

仲有嗰堆「專業化妝師」又唔知jm9出黎吹風向
明明而家仲重要係搵到10樓佢除鞋嘅cctv
同埋離開HKDI之後嘅行蹤

個角度高少少低少少已經有分別
牆角位可以睇到角度唔同
左圖右手邊道門應該高度要就返右圖右手邊道門

講真cctv入面個樣都唔算差
連登仔洗唔洗咁高要求呀

當條片果個係本人 咁代表到啲乜撚野呢？
你咪又撚係要搵其他證據prove佢唔係自殺

又當條片係搵人拍既，咁港共政權好撚仆街喎，隱瞞左啲野，咁你咪又撚係要搵其他證據prove佢唔係自殺

不過睇完呢個post 啲人跟本無得救

真 連登仔淨係學過少少化妝就衝出黎柒

屌，好明顯係影緊佢條腰
可能係想笑佢肥呀

我想講我接觸既中學妹妹成個ig story 都係呢種Zoom in 笑朋友柒既片
真係一啲都唔出奇

成場運動都係想搵位入差佬，唔好轉移焦點

兩個人企既位置都唔同，陳同學靠左面多。同埋鏡頭關係，陳同學個身形拉長左，睇落比實際高，睇兩部電梯中間幅牆，右面就高過左面

中肯

我真係唔敢想像
如果最後真係真係彥霖本人黎
呢班人要點樣回收自己呢啲咁難聽既言論
我都唔可以俾自己死住
唔想俾人咁樣評頭品足

如果我素顏死咗一定無人認得我

蘋果廣告製作公司單野 班神探仲柒唔夠？

Push
好on9 仲要fb ig都好多人講
攞啲靚既自拍相黎做比較 講野又難聽到
女仔平時影照都會唔同樣啦 更可況cctv
咁易俾人帶風向 啲mon po狗實開心死

唔係喎，企位置係一模一樣，只係左同右嘅分別，但係一樣有同一個高度嘅a4紙做量度。明顯地，左手邊個頭高度去到張紙嘅三分之一，右手邊高度去到張紙嘅三分之二

根本成班男人黎
淨係化妝、美顏app、自拍角度 都已經好大分別
我自己啲相 iphone都幫我分左做唔同人啦

你攞張紙來比較，就唔會有身形睇落比實際高嘅可能性

我講錯咗一次姐，我收返啦已經

Iphone你可以自己再分類返啲相 可以變做同一個人

唔係針對你啦
其他post d人甚至出面啲人都講到好難聽
又話佢又肥又樣衰，話佢大陸婆咁
我希望真係演員黎啦

咁講，頭先我話其中一個靚啲都唔係好啱嘅

但係佢昂高咗頭，紮咗頭髮前面頭頂又會拱啲(?)
同埋左邊手足絲打有冇寒背都可能影響
利申 自己有啲脊柱問題 企直同唔企直度高可以差2cm

你寒背呢個point我又博唔到

幾cm身高偏差好合理 你話差成個頭就值得懷疑
再者都幾肯定cctv係本人 無需再深究呢個問題

我真係覺得唔係佢本人（疑點太多）。。。不過我尊重你地繼續按你哋個方向查落去

認真要問，如果之後有黨鐵/ 黨鐵入面既鋪
真係放左9月19 號 陳彥霖赤腳行過既畫面
你仲係會唔會覺得係假？
定會有唔同睇法

認真一問*

連登仔：黨鐵cctv造假

重點：離開hkdi後去向？赤腳原因？

你又唔好假設我好似覺得係咁就一定係咁。。。我覺得可疑，係因為佢真係令我難以信服係同一個人。

我直覺話我知佢唔係同一個人，只係咁樣，唔係透過其他人同我講，只係望到佢個樣，第一下感覺已經覺得非常唔似。仲有真空嗰啲CCTV時段，同埋除鞋 。

多啲證據，我咪再參考下，可能我真係錯㗎。但係我呢一刻真係覺得好多嘢未解釋得我信服。

有補充多少少，我雖然覺得嗰個唔係陳女，但係我仲未有定論嘅係，究竟係CG做到咁樣樣，定係當日已經有第二個人做咗替身。呢個我冇能力去判斷，因為我唔識剪片。

當然第三個可能性係我錯。

咁講，cg可能性好低

成班痴撚晒線 又風水佬又柯南上身咁，
只有一個方法可以搵到咁多單案嘅真相 同救番被捕人士 有口屌班冇無腦藍屍 自己就不停fake news 陰謀論上腦
就係要贏呀 屌你地老母 贏左你要咩片都有
利申 我都信有手足被失蹤

Push

Agger

我好撚認真架 屌你

我覺得樓主有道理

推推推
話係兩個人黎果d應該冇自拍/用美顏過仲要同cctv對比
諗下陳妹妹離開左學院之後發生左咩事仲好啦，同埋佢留低喺學院嘅野又去左邊

高度我真係唔明大家點解咁執著
當初個153cm係佢老母講
你返去問下老母睇下佢知唔知你幾高 係咪準
另外人地先15歲 發育再高係好撚正常
153cm可能係上年度既時候啦

佢地好奇怪架喎
老母講153佢地信到十足
但老母連霖長短髮都記錯

但彥霖真係短髮

重點唔係應該係點解會無啦啦有條咁刻意影佢既短片？仲要特登zoom腰

通常想跳樓嘅人都會徐鞋。

我估可能佢係因爲咁而上天台，又係天台後樓梯擺好對鞋同財物，之後又返天台四圍望。

佢一見到保安就避開，等保安走開，佢又岀現係天台徘徊。最終保安都無走到，佢就give up天台呢個option.

係後樓梯6分鐘咁耐，可能係內心有掙扎，又可能係睇電話啲舊相舊wtsapp record

赤腳走，係因爲既然都想死，無必要攞返對鞋同電話。

冇試過上堂偷拍同學？

無試過上堂特登偷拍同學既衣著服飾仲要zoom埋去，跟住同一日佢俾人殺咗，cctv仲要俾人懷疑係替身

次次都只係聽到有人鬧推行動po啦，查咩案呀
第一次聽到有人叫繼續查案
個個都係鳩吹
查乜撚嘢案呀

查案本身冇問題 係比連登仔啲陰謀論膠化曬

報導話佢一部機係港鐵站，一部同學生證一齊漏係學校

又有同學話佢係返屋企汁野後失蹤

如果 cctv 係真(你呢個post 好似話佢同cctv係同一人)

佢先返學校，赤腳，再失蹤
港鐵cctv 有機會影到

不過我都想提出一點

如果cctv為假
佢失蹤時間地點就會去返佢同同學分手返屋企途中

咁返屋企途中果段時間路程經過既cctv 就又可能影到野

係喎 唔記得佢重有得高呢樣

影佢嗰下點會知佢跟住俾人殺同死咗之後俾人懷疑佢有替身呀
唔好玩啦大哥 咁以後真係唔敢偷影啦 偷影完人地會死

利申 friend底日日上堂zoom埋人地塊面po上story
想推埋拍片嗰個出嚟 不過就算人地認 都可能重有一班人話 9月開學開始翻學嗰個已經係替身啦

講到口嗅 ……
女人有化妝同無化可以差好遠，何況係CCTV影出嚟 ………

金田一們 ……咪再開新po

呢班鍵盤偵探真係世界級
唔去做FBI 太浪費
其實講到尾條女點死唔緊要
最緊要係証實係比狗OR 中共殺就OK嫁啦 (呢個就係大家想要既結果)

仲唔係造假？！

我理性分析左大家對假cctv既疑慮
希望大家可以花時間睇下

focus番係搵佢離開左學校之後同除鞋放低個人物品既片啦好嗎！！！

哦sorry，有一段片係特登 key返走佢

但係都係果句

片真係好多好怪嘅地方

咁你地一直所講既
放cctv出黎就一定真 無得唔信
咁又點算好？
下下討論就話迷信
e家呢？

唔係喎，我唔知其他人啦，但我真係覺得條片好假，唔係由呢條片開始覺得佢假。

而係之前真係有人有蛛絲馬跡見到佢真係做過片嘅痕跡。有啲痕跡甚至我自己都有懷疑過。

邊條假呀
上定下假？
原本應該有佢定無佢？
琴日討論就話迷信撚
我真係唔明白